就黎頂唔順

好想死
好想熄左個連登訓一覺冷靜
好想繼續轆下轆下會見到有好消息
好驚一訓醒就見到輸左
呢個政府想迫到香港人點呀
屌你老母仆街冚家產死黑警

唔準 唔可以 無論點都唔可以做傻事
我唔捨得你
留返條命睇敗北全國滅族

加油，頂住

撐住

你既生命好寶貴！！！千祈唔好為左仆街林鄭而犧牲！

樓主而家心情我好明白阿
試下暫時唔好上連登休息下冷靜下先啦
路還很長要一起走下去

唔好啊！一個都不能少！一齊上，一齊落！

In case呢度有輕生念頭既年輕人們，我想講個現實俾你哋聽，你永遠叫唔醒裝睡的人架，你既離開只係折損自己一方既力量，你連死都唔怕，一定有更強大既力量，來日可以發揮。HKers don’t surrender!!

Del左連登 唔好接觸咁多資訊住